
msgid "Leigod Acc"
msgstr "雷神加速器"

msgid "Leigod Service"
msgstr "服务控制"

msgid "Leigod Device"
msgstr "设备管理"

msgid "Leigod App"
msgstr "雷神移动端APP"

msgid "Leigod Notice"
msgstr "加速公告"

msgid "Leigod Accelerator Config"
msgstr "雷神加速器 - 专线加速游戏,按分钟计费可暂停,玩多久算多久,时长永久有效"

msgid "Control Accelerator Config"
msgstr "加速时长6端通用 (Windows端 ｜ Mac端 ｜ NN ｜ 手机端 ｜ 主机端 ｜ 路由器)"

msgid "Acc_Service_Name"
msgstr "服务名称"

msgid "Acc_Service_Status"
msgstr "启动状态"

msgid "Acc_Service_Operate"
msgstr "加速设置"

msgid "Acc Catalog State"
msgstr "加速状态"

msgid "Acc_Catalog"
msgstr "加速设备"

msgid "Acc_Catalog_Status"
msgstr "加速状态"

msgid "Declare"
msgstr "说明"

msgid "Upgrade Info"
msgstr "更新内容"

msgid "Install Dependence"
msgstr "安装依赖"

msgid "Bridge Mode"
msgstr "旁路由模式"

msgid "Acc Mode"
msgstr "加速模式"

msgid "Acc Usage"
msgstr "使用说明"

msgid "Leigod Accelerator Usage"
msgstr "雷神加速插件使用"

msgid "Leigod Device Config"
msgstr "设备管理配置"

msgid "Control Device Config"
msgstr "控制和改变设备类型"

msgid "Neigh Device"
msgstr "路由设置"

msgid "acc interface"
msgstr "代理接口"

msgid "Device Info"
msgstr "设备信息"

msgid "None_Catalog"
msgstr "未分类设备"

msgid "Phone_Catalog"
msgstr "手机设备"

msgid "None_Catalog"
msgstr "未分类设备"

msgid "Tunnel Mode"
msgstr "TUN 模式"

msgid "Turning Leigod into Tunnel mode can make some proxy plugins available"
msgstr "将雷神加速器设为 TUN 模式可以使一些 proxy 插件可用"

msgid "Enable scheduled pause for Leigod Accelerator"
msgstr "启用后将在预设时间执行暂停时长操作"

msgid "Pause Time"
msgstr "设置计划定时暂停的时间"

msgid "Phone Number"
msgstr "手机号码"

msgid "Leigod Password"
msgstr "雷神密码"

msgid "PC_Catalog"
msgstr "PC 设备"

msgid "Game_Catalog"
msgstr "游戏主机"

msgid "VR_Catalog"
msgstr "VR 设备"

msgid "Unknown_Catalog"
msgstr "未识别设备"

msgid "acc_service"
msgstr "雷神加速器服务"

msgid "Acc_Service"
msgstr "雷神加速器服务"

msgid "Stop Acc Service"
msgstr "停止加速服务"

msgid "Start Acc Service"
msgstr "启动加速服务"

msgid "Acc Service Disabled"
msgstr "加速服务已被禁用"

msgid "Acc Service Enabled"
msgstr "已启动"

msgid "Acc Catalog Started"
msgstr "该设备类别加速已启用"

msgid "Acc Catalog Stopped"
msgstr "该设备类别加速已停止"

msgid "Acc Catalog Paused"
msgstr "该设备类别加速已暂停"
